要係地鐵宣傳琴晚唔係暴動，係差佬亂開鎗殺人

唔開金鐘站根本逼人罷工加入運動

各位去港鐵打宣傳戰，話比逼返工人知琴晚係差佬亂開鎗，無商舖受破壞點會係暴動

宣傳戰係共產黨三大法寶之一，大家唔好輸

613 逼爆各大交通工具

會唔會係 蓄意屠殺人民?

做乜鳩

香 港 獨 立

要做文宣工作比其他香港人睇，愈多香港人企係我地呢邊
我地先會贏

一塊鋪頭玻璃都無爆過，根本唔係暴動
差佬對頭開鎗殺人

呢兩個應該要係比港豬的宣傳重點，ＣＣＴＶＢ唔講嘅野由我地講